打人果班白衫仲要影相留念.

係咪以為可以上位la. 撈咁撚多年都撈唔起.
為左小小錢老弱婦孺都打.
你班仆街. 我祝你地有錢冇命洗